點睇暪住男朋友自己出去玩

話說我今日同班姊妹一齊食飯（同男朋友講左 男朋友都識佢地）咁食完之後其中一個姊妹就話不如去lkf飲下酒 點知最後飲飲下就去埋club玩 雖然冇做啲咩過火行為 但暪住男朋友真係有少少唔好意思 應唔應該同佢坦白

將心比己 你瞞我瞞咩 仲要班fd佢都識

但係我驚佢會嬲 明明講話係成班姊妹食飯聚下點知去左lkf

遲啲你啲朋友一個唔該爆響口就一定嘈獲金
反正冇做咗啲咩過火行為就講咗先啦

你話班fd 話一齊去 唔通唔去咩 有時出去要合群架嘛

請善用起底功能

驚佢嬲？ 唔嬲你仲驚

男朋友wts問我咁耐唔覆佢去左邊 我唔敢覆佢驚比佢罵

其實我男朋友本身都唔中意我班姊妹話佢帶壞我

佢好惡

唔駛講啦 你條仔叫雞咪一樣冇同你講
最好食埋洋腸就叻叻

扮貓貓say sorry 下次唔會

我冇囉 我去到間club都係靜靜地坐埋一二邊咋

男人老狗扮咩女人

好認真囉 我女仔黎

約左娘娘去睇戲食嘢有咩要注意

好唔開心啊你老母

連登仔好痴線

做咩姐你 而家認真討論緊㗎

加返句 真絲先啦

g

都估到有人會咁講

你食咗人地女朋友？

我食咩人地女朋友